[{"@id":"2931","url":{"#text":"terras-do-arenteiro"},"title":{"#text":"Terras do Arenteiro"},"subtitle":{"#text":"Senda fluvial por el r\u00edo Arenteiro y ruta del rom\u00e1nico de Bobor\u00e1s"},"lat":{"#text":"42.42931"},"lon":{"#text":"-8.089135"},"min_lat":{"#text":"42.395176"},"max_lat":{"#text":"42.450897"},"min_lon":{"#text":"-8.159452"},"max_lon":{"#text":"-8.0834484100342"},"num_reviews":{"#text":"1"},"avg_review":{"#text":"4"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Full day"},"distance":{"#text":"32000"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"O Carballi\u00f1o, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0.358887168898527"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421145-Area_recreativa_de_Carballi__o.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421145-Area_recreativa_de_Carballi__o.jpg"}}},{"@id":"5155","url":{"#text":"chelo-fragas-do-mandeo"},"title":{"#text":"Chelo Fragas do Mandeo"},"subtitle":{"#text":"Refugio de la biodiversidad en nuestros bosque m\u00e1s antiguos"},"lat":{"#text":"43.263954"},"lon":{"#text":"-8.164594"},"min_lat":{"#text":"43.24612"},"max_lat":{"#text":"43.269928"},"min_lon":{"#text":"-8.16728353500366"},"max_lon":{"#text":"-8.112804"},"num_reviews":{"#text":"1"},"avg_review":{"#text":"4"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Full day"},"distance":{"#text":"19600"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"Coir\u00f3s, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0.287749891398763"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421128-Coto_de_Chelo.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421128-Coto_de_Chelo.jpg"}}},{"@id":"3297","url":{"#text":"fervenza-do-toxa-carboeiro"},"title":{"#text":"Fervenza do Toxa Carboeiro"},"subtitle":{"#text":"Recorrido por el R\u00edo Deza entre cascadas, bosques y monasterios"},"lat":{"#text":"42.75732"},"lon":{"#text":"-8.272764"},"min_lat":{"#text":"42.749401"},"max_lat":{"#text":"42.767258"},"min_lon":{"#text":"-8.275805"},"max_lon":{"#text":"-8.245808"},"num_reviews":{"#text":"2"},"avg_review":{"#text":"3"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Half day"},"distance":{"#text":"13100"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"Pazos de Bord\u00e9n, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0.282223315833402"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421117-Fervenza_do_Toxa.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421117-Fervenza_do_Toxa.jpg"}}},{"@id":"3830","url":{"#text":"caaveiro-fragas-do-eume"},"title":{"#text":"Caaveiro Fragas do Eume"},"subtitle":{"#text":"El mejor bosque atl\u00e1ntico costero de Europa"},"lat":{"#text":"43.406727"},"lon":{"#text":"-8.041187"},"min_lat":{"#text":"43.40229"},"max_lat":{"#text":"43.418732"},"min_lon":{"#text":"-8.068744"},"max_lon":{"#text":"-7.99757480621338"},"num_reviews":{"#text":"1"},"avg_review":{"#text":"4"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Full day"},"distance":{"#text":"18300"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"A Capela, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0.272763633939717"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421119-Cami__o_do_Ca____n.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421119-Cami__o_do_Ca____n.jpg"}}},{"@id":"3045","url":{"#text":"parques-da-coruna"},"title":{"#text":"Parques da Coru\u00f1a"},"subtitle":{"#text":"Paseo Mar\u00edtimo por los principales Parques y Museos de la Ciudad"},"lat":{"#text":"43.3686913"},"lon":{"#text":"-8.41304092"},"min_lat":{"#text":"43.34576"},"max_lat":{"#text":"43.388065"},"min_lon":{"#text":"-8.445194"},"max_lon":{"#text":"-8.384007"},"num_reviews":{"#text":"0"},"avg_review":{"#text":"0"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Full day"},"distance":{"#text":"32300"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"A Coru\u00f1a, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421144-Parque_de_San_Pedro.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421144-Parque_de_San_Pedro.jpg"}}},{"@id":"2845","url":{"#text":"a-devesa-de-nimo"},"title":{"#text":"A Devesa de Nimo"},"subtitle":{"#text":"Peque\u00f1o bosque aut\u00f3ctono a las orillas del r\u00edo Tambre"},"lat":{"#text":"42.835522421"},"lon":{"#text":"-8.848929405"},"min_lat":{"#text":"42.8350188956085"},"max_lat":{"#text":"42.864012104"},"min_lon":{"#text":"-8.85071039199829"},"max_lon":{"#text":"-8.799962997"},"num_reviews":{"#text":"0"},"avg_review":{"#text":"0"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Half day"},"distance":{"#text":"14000"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"Noia, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421115-Os_Carballos.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421115-Os_Carballos.jpg"}}},{"@id":"4573","url":{"#text":"chavin-pozo-da-ferida"},"title":{"#text":"Chav\u00edn Pozo da Ferida"},"subtitle":{"#text":"Los eucaliptos m\u00e1s grandes de Europa y una gran herida."},"lat":{"#text":"43.61623"},"lon":{"#text":"-7.589873"},"min_lat":{"#text":"43.5978598955384"},"max_lat":{"#text":"43.626747"},"min_lon":{"#text":"-7.598199"},"max_lon":{"#text":"-7.531399"},"num_reviews":{"#text":"0"},"avg_review":{"#text":"0"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Full day"},"distance":{"#text":"17100"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"Viveiro, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421127-Pozo_da_Ferida.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421127-Pozo_da_Ferida.jpg"}}},{"@id":"5282","url":{"#text":"armenteira-pedra-e-auga"},"title":{"#text":"Armenteira Pedra e Auga"},"subtitle":{"#text":"Recorrido por la Comarca del Saln\u00e9s entre regatos y molinos"},"lat":{"#text":"42.464157"},"lon":{"#text":"-8.741844"},"min_lat":{"#text":"42.445625"},"max_lat":{"#text":"42.493462"},"min_lon":{"#text":"-8.778622"},"max_lon":{"#text":"-8.718874"},"num_reviews":{"#text":"0"},"avg_review":{"#text":"0"},"difficulty":{"#text":"Moderate"},"duration":{"#text":"Full day"},"distance":{"#text":"25400"},"dog_friendly":{"#text":0},"family_friendly":{"#text":0},"location":{"#text":"Meis, Galicia, Spain"},"rating":{"#text":"0"},"picture":{"thumbnail":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/thumbnail\/3421129-Mui__o_da_Regueira.jpg"},"fullsize":{"#text":"http:\/\/images.everytrail.com\/pics\/fullsize\/3421129-Mui__o_da_Regueira.jpg"}}}]